對於撐唔撐加泰，唔明有冇好掙扎

認同佢就撐
唔認同就唔撐
如果擔心自己利益受損而唔出聲同藍絲有乜分別

F$G唔撑

啱呀 宜家又無大台 又唔係要喺民間記者會宣布

一定撐！

支持任何地方人民爭取自身權益，政府應該聽命人民，完

連登仔唔講利益？

樓主會唔會天真左少少？

共狗吹風搞加泰集會，呢獲真係粉身碎骨。

岩

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

連登仔:黃藍是政見 黑白是良知
連登仔:美國唔撐加泰 你撐黎做咩?

口號黎，唔洗咁認真

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

撐

一d都唔明驚支持加泰冇美國支持係乜野邏輯

香港人民只不過係平民，聲援下加泰根本影響唔到個局勢，香港人又冇民選政府，香港人意志無辦法影響香港對歐盟/西班牙政策，即是團爐幫加泰打下氣

美國支持香港係為左利益同地緣形治，香港係圍堵中國最重要嘅春袋，美國支持香港唔係只係關心某d議題
由於要維持美國係現有地緣政治下嘅國家利益，美國梗係唔會唔歐盟統一啦，除非加獨帶俾佢更大嘅國家利益或者更方便佢推行某d國策

同意

大方得體